無人爭奪我，無人關懷是誰大平賣親和

平凡像我路過十個似我

縱是遺憾收場 都必須跟你明刀明槍

寧願天去收我

欣賞你憂傷 不肖 不信 不怕
打擊更令我堅強

離開你以後 彷似餘生無多

打擊後只有打沉我

親和咩價位

$0

離開你以後彷似餘生無多